咁多個維他廣告，始終都唔夠呢個經典同窩心

新個啲廣告歌唔夠入腦唔上口
雖然band友個part柒柒地，但係sweet爆嘅女主角為個廣告加返好多分
延續到秋冬 stand by me

你~你的陰莖使我極疲累~

真，依個冇得輸，好 warm 既感覺

除左以前果堆陽光檸檬茶

寧願佢一直都用呢個廣告

D女好pure好true

歲月不饒人，以前幾pure幾true都好，今日已經3張幾啦

我都對呢個廣告好有印象

豐乳擋住了

到今時今日都仲識唱

More

維他打手

同意，班波友個feel 好正

含住過秋冬Stand by me

有冇成首

佢地做到個feel好似真係波友一齊踢咗好多年波咁

天天給我含柒會快樂
含住過秋冬Stand by me

以前係U上marketing堂professor 曾經播過黎做例子，對觀眾易生共鳴

條女有共鳴

原來咁就差唔多十年，仲形住個廣告係冇幾耐之前嘅

高質

買包黎飲下先

唔著衫個男仔

延續到秋冬

暫下眼又中秋了

Stand by me 原來差唔多10年 時間過得咁快

呢個廣告唔知點解令我細個對未來好有憧憬

覺得自己大個咗會同佢地一樣一大班人笑得咁開心
但原來未必

伴我開玩笑 悶了相約見 假架

背影

原來就快10年

乜原來9年前架喇

原來就十年

配埋最近少少嘅秋涼

我覺得講印象深刻 "乜你咁削架系列"都好經典
不過無當然無呢個咁窩心

個女仔早幾年有人share 過佢ig 出黎, 已經變左ABC 風

好似見到顏卓靈

嘩 呢個係佢？ 以前正好多喎

女主角 笑得靚

後悔睇咗 記住佢以前咁pure咁true嘅樣好過

重有如陽光伴我都好深刻

當初相遇時 回頭在笑
望著笑臉 感覺像似喪屍

唔係真係啊

呢個廣告令人好舒服

再鋒利既刀都有生銹既一日

其實都唔係好差 身形都仲有 sporty
林志玲咩 咁大仲點PURE 點TRUE

有冇ching知呢家個廣告個首咩歌黎

嗰陣都好鍾意呢個廣告同首歌 真係睇到有種好warm嘅感覺
好多人會打啲歌詞做caption

而家唔會有呢啲廣告喇
個個喺FB鬥抽水鬥出位

細個成日覺得電話裡面d女仔好fd 好正

我諗佢真係搵啲真friend嚟拍呢個廣告
如果係臨記根本拍唔出咁warm嘅感覺

好人好者做埋d偽abc樣 柒撚到

有顏卓靈

鐘意影班相個part

一聽返就諗起中學啲回憶

覺得呢個廣告warm D

有種00時代g感覺

舊時d mk學生妹就係咁上下

個年十六歲
就係呢個廣告
幾多人用枝維他奶就溝到女

有冇人記得「維他奶 至緊要得你開心」？

仲係一個無巴巴頭的年代

生日快樂🎂
一家人開心過生日

7-11 幾個dse放榜打氣廣告都幾好幾warm 尤其自己考嗰屆

好正 好青春

我到依家都唔撚明band友嗰part邊忽柒

歲月不饒人

呢度個年齡層應該好多無睇過，背影先係最高質。

呢一種學生妹 依個年代真係搵唔番

其實我覺得band友個part柒柒地
把聲又有少少拆
反而有種熱血追夢追興趣既感覺

係呀 係佢嚟

好想有時光機

仲未體驗到就過左去

btw佢好似係同藍奕邦有親

你的賓周短我沒歧視

青春呀
末代會考生

師兄 happy birthday

祝巴打生日快樂，連登有愛

成日都覺得舊廣告同舊mv既色好靚

時間過得幾撚快

可惜光陰過得太快

有時唔開心我都會哼返呢首歌黎振作

Happy Birthday

曾經很想去長大

可能真係波友都唔定

其實搵班波友唱幾句唔係好難

好鐘意依個廣告, 好有意思

scream個樣

真係有青春

係。Janice nam..UCLA好似

所有野都係舊既比新既好。

VLT最洗腦

估唔到會有人開post提起呢條片
當年仲係鍾意睇tvb 個廣告都賣得好恆下
幾乎每段都有 但都係百看不厭
一聽到首歌就唸起個女仔既笑容
一唸下個笑容就唸下條女既笑容
跟住就好期待聽日返學 可以見到佢

唉 一切都逝去了 同佢都啱啱分手一年
一年了 都仲未肯放低
入到黎 就已經loop左6 7次 想死

Slave by me

頂住 唔好沉淪

好似2011年

原來顏卓靈係個廣告入面

最好聽廣告歌

生日快樂，祝身體健康

已經乾哂唔個覺入黎 磨兩下收工 哂鳩氣

果2年咩學校歌唱比賽都有呢首份

就算唔提背影，都要提下 陳曉東啦

生日快樂呀

聽到好感觸 係咪得我係咁

全部變左60路

一諗淨係記得叫人唔好搭訕嗰個

巴打生日快樂

當年有冇人專登買哂咁多盒維他奶？
我有特登草唔同盒，每盒都有唔同字句

對相對左10分鐘 真係呢個女仔 不能相信 missjblue

睇返廣告重係用緊msn, skype

小學音樂堂用過首廣告歌做project

個塊尖到咁
明明個女仔腮位有啲方

在這吉野家 讓我扑十下
來吧拍下春光笑吟吟
別再開玩笑 已上tube8了
無奈網民點擊過千

你 你的陰莖扯起三吋幾
已經乾晒唔覺插入黎
磨兩下收工
晒鳩氣

仲用緊黎做鬧鐘鈴聲

依家啲學生妹咪又係咁款 個世界係唔同咗嘅，但主要係你老咗啫

改歌詞啲教友摺撚埋啦，又唔啱音又唔好笑，喺度破壞氣氛我屌你地老母

冇開聲睇都感動到

如陽光伴我同依首

中學嗰陣班唱係呢首歌
一播好似時光倒流左咁

25歲就生埋仔
生日快樂, 巴打們stand by u

反而我鍾意唱日記交換了
右邊同下邊果2條女

你可以搭檯 搭棚 搭船 但係千祈唔好搭訕呀

原來個陣係f1,啱啱好體驗中學時光

家陣21歲人乜都無變過，仲係尻下尻下過日子

波友個part睇到眼濕濕

係咪佢黎 好似

都係覺得舊版青春d

Btw 如陽光伴我首歌其實都幾入腦

含住過秋冬 cum on me

細個睇呢個廣告都係為左睇顏卓靈
覺得個女主角反而好醜

不過今日睇返就最中意啲歌詞

一班人一齊唱就算唔係好好聽
都起碼會有嗰種warm嘅感覺
一個人就算唱到幾好聽都無咁有feel

呢個真係近十年其中一個最震撼最香港味既廣告
仲有個係幸福醫藥

好有香港味，好地道

agger！

我都係 個陣好興用呢隻歌做班歌

笑左

個feel唔夠stand by me咁深入民心

睇到有啲眼濕濕
10年前仲係on99食玩訓打下工
同朋友踢波講下暗戀邊個女仔
冇諗過將來

10年後既今日就要為老婆仔女生活拼搏
見盡工作人事關係既黑暗面
朋友一堆變質變到得返幾個
如果唔係聽返依首歌
真係冇細心回想以前既野

約返佢地出嚟踢場波 跟住飲包維他奶

呢個真，好有青春的感覺

加一
今朝聽到 日記交換了 嗰度
就諗起以前交換日記嗰個fd已經去咗日本
雖然有聯絡但梗係冇以前咁close
以前住同區 成日上佢屋企hea

之後聽到 你的真摯使我沒疲勞 嗰段
諗到出嚟做嘢之後身邊嘅人有幾咁唔真摯
即刻覺得好疲勞

自 係疲累

變哂質冇哂朋友做果隻

小學望中學 初中望高中 高中望大學 /大專 到而家做野等死
而家既未來只代表同兩老/香港一齊倒數

狂入我閪隆 stand by me~~